[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5918)

正皮羊錢

搶唔到添

維護左成晚有咩新功能...

想早飛買柏林
預輸半格
驚佢轉平半

度度先 唔拿買
廢事又鳩賭

原來閪床6:2

馬會數錢之嘛
都唔係整APP

琴晚好好賭

係,勁撚好賭
成晚冇得賭唔洗輸

優化馬會收割功能
修復用戶能夠正數的錯誤

條款落左好多野針對派錢page同賣料page

直情會刪戶口唔退錢

拉老師勁到

全部唔中算唔算賣料

奇姆基都係

山埃

@八狗
@酋長賭球

兩個2020都未曾經輸過一場錢

愛記對阿仙奴仲有平手盤

有幾多要掃幾多

今日咁少波

真係打爆狗會 200推 推幾百場世界首富

Eason在嗎

未開哂

nba大細計唔計ot?

Yes

屌...

agger

牠不在

訓左無睇 狗會係深夜有波賭時間急住維護 請問更新左啲乜野？

發現有人利用馬會戶口洗黑錢

唔知維護啲乜撚野
除左條款多左幾樣野之外

懷疑更新左使用條款 一登入彈出嚟 鬼死咁長

巴打有睇

復出

有冇人日日賭都仲正數緊

多左成堆荷乙 法乙假波

你老婆比我中出

一直都正數

波台已死 退出

唔理佢應該係最好
有人理佢就屌柒個D人

係就快咪撚下個禮拜
傻閪藍絲
唔歡迎你呀

派錢 10 1 500

大把巴打都係嘅我諗

型到

我沙

我唔係

慘

無人要？波台已死

隻杜狗日日試水溫
鬥長命

今晚又得返啲閪波

G蛇

尋晚8場中曬都唔正數

第5次48小時內

上面我講左啦

加左條款封殺派錢賣料page，推廣賭波都唔得

仲有寫明不歡迎美國領土或其他附屬地區用依個apps，可能日本用網頁板投注都block 左

之前玩得太多其他野 又角球又大細又單雙

係咪針到全xxxxx

以前係其他地區用網頁版就得 宜家ban左？

用漫遊就可以解決啦

咪再講啦屌佢老母
搞到贏小幾注
屌你老母死狗會
唔係賭得順順地我一定玩返外賣

係，以前起日本都係用網頁板
琴晚更新左唔知

死狗會
一地賣料派錢關你撚咩事
做又做得唔好

你估依家仲係10年前呀
外賣都發達曬啦
咁多foodpanda
洗撚hkjc叫外賣咩
我中意幾時食半大
食咩格數都得
屌你老母臭閪狗

冇上一排 波po宜家邊個揸fit

全字頭果個

13

中間蛇

你邊撚個

波po 大佬

杜狗而家真係成隻狗咁日日出黎吠

搞咩又變左狗 之前唔係上神台咩

條仆街引尻人留名，等班風紀又追撃，夫唱婦隨

波台原來咁多八卦😂

直接blk咗個attention seeker啦
上咗岸係到撚狗

係呢排零舍多弱智

冇理過佢 諗住睇下條仆街講咩 講黎講去都係嗰幾句

懷疑上左岸都係撚狗

都唔知佢冇啦啦做乜鳩
搞到自己比班傻仔捧完上神台又跌返落黎做狗

所以直接無視佢算
屌都廢事

11點場餓超冇得賭

我

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252

有冇支付寶

隻狗好撚煩 plx pin

可能有老婆同女都係

Plx pin #79

史迪仔

原來條友又改左名

邊個？

馬會個盤 引緊我買樸茅

周俊樂

風紀

pined

勁撚7個日上水秒比手足認到 即潛

Thanks

Pin this latest update

Lolll

上黎撚狗了

一見無pin即上水 mon po mon撚到
笑到仆街

好明顯日日mon po啦
lunchtime 想撚狗

有排都未有球賭 有d悶

撚我

Lunchtime 到一世球迷上黎刷存在感

你狗都不如 唔想撚

小妹係貓 喵🐱

有一世球迷事後飛睇未

六仔有冇重心 買一注10$ 6個number

21

依加呢個鐘數過左lunch time啦

聽日係日職最後一輪？

7

5

49

差b

你幾撚時死

今晚頭場俄超唔開？

48

好悶有冇人吹水

度波囉

得幾場垃圾波 冇野好度

得8m

唔要我要

8萬咁少 中左都唔開心

跟哂頭5個覆我嘅number 聽日睇樓

可以食火雞

比d內容ok?宜家比個emoji好冇肉

sor大佬

食聖誕老人得唔得

我了

星期六又黎馬拉松

日假先死一半

到時又成班一蚊不賭日假

曼狗上盤又輸

注意係賭完先喊
賭日假死全家

日職傳統煞科例牌大波

多謝狗會無開 無買到

近呢幾場狗會都無再開主隊嘅賽事
可能屎得滯

痴撚線咁又開阿妓盤

呀狗屎極都仲有好多人買

俄超唔知係咪多假波，年年都有一兩隊踢踢下馬會就唔開盤

大把人淨係追個名黎買

坦波夫輸波都贏盤架喎

之前有場馬會冇開
坦波夫對斯巴達
外賣一日入面落成五六個盤，尾盤去到三球三球半

諗住呢啲如果馬會有開可以重插下盤
點知最後十分鐘輸多三球，最後一比五
應該收晒錢做嘢

果隊應該冇俾錢，上次斯巴達讓球半兩球落到三球三球半，臨尾照開

我都有d印象

有時馬會冇開係好事

頭場0130 訓教算

馬會其實算好好只係開都叫正路既波比人賭

唔計抽水深，開唔足讓球，亂鳩咁結算都係嘅

我慣咗睇開尾盤先買，琴晚我玩完場智假已經瞓咗
買唔到拉老師最撚dum

尋晚我都唔知12點停機

跟10蚊 分一半都好 都有4m

賭完先發現 真·有排戒賭日假了

中咗有冇得分

自己買啦$10中左連登分豬肉

我買咗$20，我先係4m，你地得番2m

聽朝智假都唔撚開？

我都買左10蚊 每人拎幾錢

分分下 廁所都買唔到

一陣百鳩幾人中每人分幾萬

點睇波琴

半大

又會咁易囉

跟左10蚊

運氣話蒞就蒞

年尾好撚忙呀 屌你個閪

甘岡2.5b

讓半球似食硬咁

大波琴

波po24
馬po都前過波po

這

冇波有咩計

我買多三條10蚊
你地階磚都買唔到了

波台真死

六合彩大船！！！

38號

咁有毅力

你竟然應我

派錢 10 1 1000

lm

50，一定唔中

成班傻閪cd rom

中間蛇上水未？

我好小block人 琴日果隻賣料廢狗例外

藍屍都唔block 都應我

得2個要？

事前唔派

條六合彩飛變左大船？

琴晚先講完杜狗靜左一兩日
就出番黎

集體慘敗比馬會

SG蛇琴晚大勝

其實諗諗下杜狗派錢都好
唔係既話冇人幫手推po

多謝支持

好快退出

佢影佢個女條屍上黎咪易推PO D囉

阿仙奴聽日受讓

阿仙奴加加號

派錢？

gchi

你可以買了

開左個兼職海內賭徒爐

聽日會變讓半

gchi 使唔使俾999不過

大家出水未

我出比你

想入

你個女係咁出

樸茅細波
笑呵呵

想要邊場 講

仲有個半鐘就知

德乙半大全大

走啦 傻閪

點解條link入唔到

唔好意思 琴日位手足 2穿1收咗皮

？

0.999

全部你對家當出左

死左都仲要出

回魂

渣既

報左國安

我是誰

邊條

杜狗自己開個藍既賭post啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5918)

俾了見唔到30蚊真飛即quit

我鐘意呢到

估唔到我復活都無人理我

冇人識你啦換曬人

個個都月頭復活嫁啦

我係帳號復活

有個P字復咩活

你老母我整呢個帳 千辛萬苦

點解

借屍還魂

開新帳要大專院校

我楚留香

我讀到小三渣

你去叫D PTGF果時偷埋佢地個AC咪得

三小

大家好 細佬我初黎報到

你係呢度最高學歷了

你好熟喎

AC米難

兼職輸俾全職

未有波賭都咁熱鬧既

邊度搵個ac返黎

去左讀書

睇你咁弱智應該係真

黑單

杜狗派錢 諗住幫你留名

收嗲啦死p牌

公道伯

杜狗？又做錯咩 佢手持幾十人馬會

不嬲都係狗
佢手持幾十人馬會但係冇我既

玩tg冇上黎mon po咩

幾日無上個list又豐富左

每日都多幾個

做左過街老鼠

咩事 我走果日 你仲有好多信徒

無幾十 二十幾

我係藍屍

咁好笑？ 你支持警察打人？ 睇唔出

睇pin

Pushhhhhhhh

退出先 馬會開翻復出

杜狗全盛時期可以一日退岀幾多次

好行唔送

大師

數據派

原來真係咁多CD ROM 入爐果D全部未見過

有爐？

好多mon po狗

特別開放俾cdrom玩
派200 2120 截
最快 pm 頭5

Pmed

有冇水

要邊場？

冗員人都去左

收隊啦

死cd rom

求其

未死 呢排有上黎換下氣

大禹治水

我係p牌 你弱智

買左先睇到

侯城盤

pmed

真數據派今日有咩數據

P牌好威水？

食完飯再睇睇😂 凍到想冬眠

琴晚隻賣料狗呢

想問下紅色格仔係咩意思

真今日凍到射咗波 訓多咗10個鐘
依家仲想訓

啲狗夜啲先會出嚟

%唔尋常既格仔，至於%代表咩，就秘密啦😂 睇懶人包好過啦

直接睇買乜？

見佢個爐好搶口

呢度有推薦

吹？

唔好醒啦

我都cdrom

琴日揀中咗你唯一一場輸

做咗p牌仲貢串

眾生平等

Cap幾句黎睇下

不過我估都係d單單打打的廢話 有冇d真係有料有野睇的野

放心，有我陪你。我4串1都輸🤣🤣

杜蛇大戰佢個女岩唔岩

今晚決定買撚晒佢

想學野！

Thx

冇啦？ 佢有冇d真係有料的野睇

快

你贏算

今晚六合彩開咩

聽講你中哂8場

大家好

琴日幾巴士閉話咩六成好小（雖然真係小）

咁咪叫佢出黎睇下學下野

粒都粒唔撚切 仲話買我對家當出咗

走都走唔撚切

咁樣都收999
蠢撚左 早知我都收$

俾隻好牌佢上 出幾場即刻上神枱啦

幫佢搵埋客 咁樣答人真係幫佢唔到

真心想佢出埋果九場事前學野

知我咩料未？

退出先
馬會開番復出真飛
入會費998 每日一場重心

穩陣

出30 蚊事前

淪落到自己覆自己穩陣

係

講到佢好準咁

Jer人無食屎會唔會好過份？
雖然佢有派錢了事

呢個世界真係on9 仔多到

希望咁多位可以支持下0130有重心唔中大家可以走

ok 準備屙煙

如果中曬既 話知佢買幾多啦
起碼佢真係有料帶到人贏錢
但佢而家又唔係中得多 又要收錢害人
仲要臭串完就縮埋一舊

齊上

快 我入錢了

GUN

收到

訓教啦 賭咩撚 咁凍點賭波呀

有埋真飛都俾佢抽 賭既野唔係贏就係輸架啦
肉唔肉酸 佢買得果一百幾十 係威威豬既

中間蛇又出嚟做野

收爺啦死p牌仔

真 有d on9講到自己俾人杯
話退出走極都走唔倒又返轉頭果下好笑

又唔係叫你落場踢 係張床禁幾粒掣啫

仲有我派錢lm果d

真

訓前最後一派錢 10 1 1000

咁又點呀

Lm

畢爾包角大有無同路

單爺咁耐冇見去左邊度發圍？

我陪你

派未呀dllm成撚日話派都唔派 屌你老母臭閪宜家係咪玩鳩我

行政拘留14日

長眠🙏🏻🙏🏻🙏🏻

全職賭徒上黎柒未？好悶

咪上次叫雞群組囉，所有去過嘅人都要隔離

P牌一日可以開幾多個post

1

咪撚爆啦

唔夠10個人lm

你係重生

其實真係好撚柒要假派黎博人注意 收收皮好嗎

投井

要取消了 得你 唔夠人抽

分析：
今場刷角就一定靠畢爾包
如果今晚包包都係呢個陣
咁一定都係靠兩邊落底斬波俾個中鋒
刷角就一定靠包包因為客隊係唔撚刷嘅
今場狗會開8.5 就係覺得客隊唔撚刷
咁靠包包刷6 隻，客隊2 隻係完全唔過分
所以策略係7.5 就開始掃
你有種就 4-5 角完屌你老母西甲

包包試過7c完場

2角都夠膽啦

因為你呢段野跟了

試過5 角添

成功起倒黑單底 右面果個就係

8.5 係唔撚穩嘅
要 4 點捱眼瞓7.5 先穩陣

Lm 等睇炒車

右邊條友勁撚似開鋪頭果個

尊重，打番格先啦，會比阿嫂見到

咁咪淨係派我囉屌你老母

隻狗好撚煩 無人理重要上黎柒

不

分析得好好 由其係最後6隻字最關鍵

一向架啦

跟了

我愛杜蛇文化遺產

@中間人 呢條友可以加入黑名單了

角球分析員

啊brian呀

淨係中你一個字

晒左10蚊買個假希望

話說巴塞對華倫幾時變左西甲大戰

無左8m

你改個名叫自動導航六合彩

收啦p牌仔

你幾時贏錢？

你唔派點贏

波台24

如果我俾晒6個，仲得了嘅

01:30有冇人有水

96

同你個名有關連個隊

海咸

格勒諾布爾

+號基本野

禾寧丹

茅夫

今晚我p牌仔出水比大家

今晚點買

你買乜我買對家，贏左派你

原來黑單回來了

娜璉有excel表未

ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！！！！！

烏拉爾goallllllllllll

想睇全xxxxx多d

明明主隊攻緊一秒變額入

無得賭都嗌

客

熱愛足球
觀賞球賽

0130 英甲候城？

繼續下盤算

冇得入錢嘅 聽日先開返？

羅馬撿多少

咁都半大

法乙半細8x1 輕輕鬆鬆

食咗我錢屌

FPS又維護

馬會結算又唔維護埋
弱智公司

我屌你老母又維護

又維護？ 馬會又救左我

快啲出水 以家訓啦

求水

未有陣 夜d先

幾點開翻

聽朝

今晚啲閪波瞓覺算

0130 英甲主 係咪同路

維護又唔早響

冇得買

維護d咩

維到幾時過唔到數

入錢維護 户口有錢可以賭

烏拉羸到 10 1 500

戶口0蚊又唔比人入錢買條撚

買咩 快講

重心
侯城勝

Me

屌

唔追po都睇pin la 7閪

證明好多香港人都唔撚睇野

88888888888888

波琴

漢諾威96

今晚賭什麼

一見派就

漢諾威出面轉緊盤 馬會仲係平手

入左30$準備跟大蛇

西甲下盤有無睇法

羅馬點輸 真係讓3球都買

維護完 手足可入錢！

睇啱3場 3x1算數 追數注

今晚冇乜重心，建議訓教。
得呢兩場數據上似樣少少。

代朋友問,我朋友不是我

如果有條友買3萬蚊波 串左條飛 有30倍
如果中左, 馬會app可以收到個筆錢
定係馬會app冇上限

你2個答案都係講馬會apps可以無上限收錢

0130 德乙

烏拉爾原來12碼炒

樸

問得1999 tim
咁如果有人買六合彩中左頭獎
咪成個戶口突然出左800萬?,定係都要去馬會登記

早d出算 波琴

訓覺算 西波

重屌海登

冇咩信心

你老死E神係邊

咁我都係買少啲

應該訓左

必有3球

粉字正水

是咪有爐 想in

要唔要睇我前幾日粉字輸成點

今晚贏就得啦

想睇埋大細買咩

正水唔代表一定贏

乜嘢apps

戒賭apps

維護完突發

屌你 全黑又改名

咁大件事冇人講？

你可以入錢買波琴？

無人講咪你講囉

負數個啲咩意思

人哋話秘密 你跟推薦買就得

唔通今日要破戒買上盤

幾點

buy wt fast

唔係正數

3點特魯 似足上個禮拜bee盤 開撚硬咁款

有未?

諗緊西甲包
但都唔係特別有信心

你話係就係？

12碼炒左唔計

1.68

1.68 就唔買 太過狗屌

0315

100%你自己allin未

重心 96算

96 x 海燈

名都改埋

0130 有冇水？

佢要波琴

米撚應佢啦

仆街好彩冇買依場

96 俾撚過

到時反底勁中唔好叫春

信心

想要樸茨

屌好撚眼瞓 無乜心水
直接小注買杜狗對面
同az青頭 3.5大

大波琴 2.5S
2:0完場

小注左候城

96係咩

我認真

跟你雲蛇小注

全部垃圾波
比狗玩咩

小小地玩下好 訓教好過

69 d friend

漢諾威

樸茨茅full

真係
我都有啲忍唔住想買

都係算

同路！

有無96 半大

G蛇要咩

垃圾波睇黎都晒精神，訓前出多場益大家
重心
畢包8.5S

Apps直接落戶口

汗69

跟
中左派你醫下個腦

1:30英甲平手主定客

同你同晒路 gel頭算

不必了我羸夠，你自己洗

唔好啦 睇啲藍絲自己係到柒都係一種樂趣

漢96角大都想要 點搞

全職海外賭徒(笠水賣料狗)上水未？

好撚似個d去到英國個d支那人 死逼人聽佢講普通話

怕左你地

我兼職頂住先

永別

你收嗲啦屌你老母

唔中搵我
海登咸
雷根斯堡
禾寧丹

係就死埋佢

俾人屌到反晒皮就深潛盤啦

搵你攞返錢？

落唔到陰間

算*

信G蛇算

玩穿心指就落到

搵我一齊跳

心靈漢96角大 x 花仔漢96圖

佢根本正垃圾，上連登洗乜咁認真

個ac邊度班返黎

刀仔鋸大樹
10》40k

賣料狗死全家

跳舞群組高價收購

我係新會員 你好 初黎報到
岩岩讀返書整既 今年year one

p card jai

屌你老母轉盤轉到買唔到

以我經驗 你必定斷一

同學你好

Ok
麻煩唔好成日發言
個P牌好銀眼

96最後先轉盤 jumped

96最後一秒係咁落飛最後轉埋盤 買極都買唔到條過關 屌

狗會臨時轉咗雷根盤

唔識規矩 p牌仔唔比講野？

Jumped

你好

出面轉左好耐啦 狗會廢事俾你高水

可能好事

P牌仔

買96準備收錢啦

馬會

呢到既會員好熱情

話說13係咪真係潛咗水
原來件事係真

死者蘇生

唔好又放bam圖

咩事

同學跟唔跟大佬

琴晚好似有出現過

ASW 96

冇買又贏 gel得

決定出10場重心益大家
1.侯城勝
2.畢包8.5S

好的

波琴！！！！

岀水未？

King蛇請打雜 in左未

穩陣訓先朝早見

你覺得真定假
但佢反應 感覺幾真

可以講咩事未？

高

候城01

懷疑私隱洩漏

0 1樸

樸茅1-0

波琴

96

茅夫1:0

茅full!!!!

Goal!!!!!

自爆

唔出係到啦 唔中俾人貼堂ge 無謂顯醜

出左私爐 要入就留TG

96頂住

茅夫派錢

屌你冇見一排又狙擊傾狗

有私爐都唔加我

今晚有冇水

我in左 無野做既 贏就必中 輸就玩下

你中左個時 會有把聲叫你驗腦 清醒小小唔好發夢啦 柒頭

支那狗果然係支那狗 連個贏字入面都係¥ logo

你邊位？

全黑蛇

手足磨擦力幾好

茅夫半大 10 1 100

貼tg等收gay gif啦 講完

全黑

$1000=傾狗$8/$10 你就好跟岩老細

中

新爐？

係 我而加排緊第689個見工

跟你搵食

侯城反cup 10 1 500

原來依個係雲

96半一抽一個69

2

做咩

me

....咁雜？

你用開個爐又唔用？

係其他爐見過你

屌你老母 想入全黑爐排隊啦
呢到開list

全黑我了

唔用了

我隱形人嚟

侯城反勝10 1 1000

好彩心0 仲係0c

恭喜

2c 連角

全黑蛇 我都想入

大波琴大波未

咪癲

冇人理杜狗 笑到仆街

我都見到你 同一個谷

可以做愛了

杜汶澤我就知邊個

asw ptgf

幾時有真飛

其實佢都幾慘

海登比人屌撚到

什麼叫做愛

又話gay 圖 屌你賓周都爛埋點gay???

侯城反勝10 1 200

Goal~

杜愚瘋

跟左你20

等馬會開

想睇gay gif排下隊先啦

啲cd rom多到

大蛇振臂一呼 九千幾人留名

入左私爐了

Link?

唔想入tg 想做職乞

冇份入

96半大未

侯城反勝 10 1 300

話退出極都仲係度賴死

lur地

心靈退出

係咁洗有d煩

李知恩

退出左 登入返未得

今日都睇到十幾次

哈 花仔

唔玩啦 真係訓

早抖

一番黎就咁幽默

杜蛇帶左好多歡樂比我地

Nac + 丹保殊

隱陣

今日比人撚即場提早結算？

講下笑 個人開心d
輸錢果陣就會無咁大壓力

都話一早知狗會埋數

Nac又同路

有

懷疑佢有幾個ac 叫連仔ban鳩佢了

G蛇1:0

波琴殺死了足球

你黃 無資格乞

波琴1:0

你係咪之前借財搞掂未

波琴1-0

搵你拎得返未？

波琴快半大

波琴上盤+2.5b 10 1 100

波琴

lm了

海登咸輸左 就應該自殺

海登反cup 10 1 一隻杜狗

地府3層169房到搵我

同路左

黑單‼️‼️

波琴入完1粒主勝得1.42

杜狗不了

針

下面等

96 腳仔軟咁款

Hi 我的朋友

冇人想要

波琴-1

波琴對家好嗎

上場買波琴就輸比69 今場唔買又羊

Ok

不了 留返比你啦

黑單生命注 炒左9成9

大船必輸

上場買左69 海登咸 海登咸連撚2場

今次買96又豬

原來是你..

海燈威cup未

今次真係生命作賭注

點解唔早d講

波琴準備2:0 3:0

96終於1C

以為你戒咗賭

手

公道講句 你d生命注好似....
仆街同船😓

博大霧 大波快手

準備

海燈屌你老母

雷根半大101100

屌不要說了

薯條俠2.0 輸果場佢自然上水

，

呢幾日冇上水執幾多？

我買撚埋漢諾威 屌

最高記錄係連輸幾多注

倒幾多

漢諾差d

唉 咁我取消關注

海登杯未 96大未

你學G蛇出水仲唔洗俾人屌

本身睇好雷根 又冇買

你班友咁撚唔老友

..

想買你對家 一個輸一個贏都好

波琴咪中囉

我dllm

19/12/2020
我滿心歡喜從銀行存款至馬會
打開足智彩一頁
看見了德國乙組聯賽
波琴對海登咸
正所謂 主人家要讓客仔有賓至如歸既感覺
而海登咸又受讓半球
我就相當有信心買左海登咸亞洲盤（0/+0.5）
未開波 先贏半格 相當開心
更用了新登記的連登帳號 上連登分享心水
可惜
波琴的球員丹尼保林殺死了我這個幻想
17分鐘便領先1:0
唉
我黑名單復出第一注又要輸

成場得你數 加油

收嘴啦

玩撚完

勁中

個template邊度抄

度下場好過啦

黑單係馬會黑名單?

岩岩作

我係新會員 你好

唔係 依家呢個係a貨

樸茅 波琴隊多球

咁b貨呢？

G sir 有冇重心

2貨

波琴繼續禁屌

咩料

你蝕本貨

你同mg一人一場做福連登仔啦

2:0！

同你同路

垃圾p牌仔報假blocked

唔撚係下

EASON 入波先?????

海登入未 96大未

第一注就勁中應該真

海登和都得

海登

海登威 漢諾威 加油

96 上電未 入返粒先啦

20

真2:0

2:0

2-0海登

大家比啲信心

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌 知道聽朝天邊一光新的希望 互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方 前程盡願望 自命百煉鋼 淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方

大船必死

我琴半大

丹保殊！！

DAMBOSH
BALL CUM

未來人

靜喇

2:0啦你地delay

訓先 贏多d

你真係燈到仆街

屌 on9 取消關注

我黑單從不說謊

半一上盤

你隊海登咸點搞

你班仆街反登我

燕豪芬cup佢老母

無買又中!!!!

96個幾月冇半大過係咪on9?

全職賭徒啲frd揾咗風水師未？

痴撚線4射4中7成控球讓平半派錢

拿 公道講 你出一場水 我地買對家 睇下邊個燈邊個

海登正賤種

數據派又死

96頂撚住

好

等你！

大霧 盲人足球

半大已贏 晚撚晚係度死守先叫賤種 輸波最多叫弱 但唔會死守 有骨氣

19/12/2020
我滿心歡喜從銀行存款至馬會
打開足智彩一頁
看見了德國乙組聯賽
波琴對海登咸
正所謂 主人家要讓客仔有賓至如歸既感覺
而海登咸又受讓半球
我就相當有信心買左海登咸亞洲盤（0/+0.5）
未開波 先贏半格 相當開心
更用了新登記的連登帳號 上連登分享心水
可惜
波琴的球員丹尼保林殺死了我這個幻想
17分鐘便領先1:0
唉
難道我黑名單復出第一注又要輸
看看手機 連登討論區有不少手足希望海登咸追和1:1時
我便知道必然會有2:0
當我說出2:0時
我昔日老友新字頭說我報假
不出3分鐘 果然2:0
這難道是天意嗎？

96無啦啦爆屍

96大未

海登買咁多次閪咁多次

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合

Ok既 明白既 潘頓
咁唔鐘意既 Quit左馬會佢

出書未 紅左發達唔好唔識人

潘頓星期三正氣 呢個星期都唔屌

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌 知道聽朝天邊一光新的希望 互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方 前程盡願望 自命百煉鋼 淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方

有半事就半2全2

電根4連

海燈唔正氣

侯城加海登贏101100

不了

可能2:3呢

海登咸贏盤我食屎！

天意弄人
我諗下半場一開波會有12碼比客

算啦

之後炒

你走數的

海燈威追和機會

對

海燈

有條友 最後都無食
講嚟無用

海燈威追和 豬蛇表演食屎